[突發有圖] 警察模彷721元朗黑社會突入太子,旺角,油麻地, 觀塘站恐嚇並追打市民

831黑警模彷721元朗黑社會沖入地鐵站及月台亂打市民(太子,旺角,油麻地, 觀塘)

油麻地

觀塘 (縱容在場藍絲打記者)

警察模彷721元朗黑社會係各地鐵站追打並拉左一大堆彩虹市民

唔係模仿 同一班人嚟

九龍灣都有啦

直播：有阿叔剛從醫院覆診搭地鐵被警察追打

全部都係拉彩虹市民

睇立場直播有人被拘捕 64346997 簡志鵬 藏有3把較剪被懷疑係攻擊性武器 同埋非法集結

有無律師可以幫忙？

831太子恐襲

721元朗恐襲

元朗恐襲個日真係好恐怖仲有811

推

世界冇咁多巧合
我信係同一班人
連對求饒人士既冷血都如出一轍

退一步
就算唔係同一班人
一定係來自同一個領導
或者同一方法受訓
香港警察真係好撚恐怖

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

721牛屎警係入面唔出奇，可能根本係同一班人